****是历史上第五十六次航天飞机任务，也是[发现号航天飞机的第十七次太空飞行](../Page/發現號太空梭.md "wikilink")。

## 任务成员

  - **[弗兰克·库尔伯特森](../Page/弗兰克·库尔伯特森.md "wikilink")**（，曾执行、、、以及任务），指令长
  - **[威廉·里迪](../Page/威廉·里迪.md "wikilink")**（，曾执行、以及任务），飞行员
  - **[詹姆斯·纽曼](../Page/詹姆斯·纽曼.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），任务专家
  - **[丹尼尔·博斯奇](../Page/丹尼尔·博斯奇.md "wikilink")**（，曾执行、、、、以及任务），任务专家
  - **[卡尔·瓦兹](../Page/卡尔·瓦兹.md "wikilink")**（，曾执行、、、、以及任务），任务专家

[Category:1993年美国](../Category/1993年美国.md "wikilink")
[Category:1993年科學](../Category/1993年科學.md "wikilink")
[Category:发现号航天飞机任务](../Category/发现号航天飞机任务.md "wikilink")
[Category:1993年9月](../Category/1993年9月.md "wikilink")